{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3005124",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 테라펜션"
    },
    "text": "首都圏から40分で到着できるペンションには専用バーベキュー場と鋳物ストーブがあり、冬にさらに暖かく感じられます。 このペンションは単独で使用できる一軒家であるため、カップルや家族には個人のプライバシーが保障され、居心地の良い居心地の良い空間として利用できます。 当ペンションでは22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 また、個別バーベキュー場で炭火バーベキューが利用でき、利用時間は15時から20時までです。 バーベキューは10分前に管理室に申し込まなければならず、ブタンガスの使用は禁止されています。 炭グリル料金はシークレットテラ客室が2万ウォンで、ヴィラテラ客室は3万ウォンです。 一軒家ペンションは子供や同伴の際は安全に注意する必要があります。 また、プレミアムペンションにはプールがあり、迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 ヴィラテラ野外露天プールの営業日は3月20日から11月30日までで、利用場所はヴィラテラ野外露天プールです。 営業時間は入室時から20時までで、利用料金は無料です。 使用可能な客室はヴィラテラ客室で、水深は50cmです。 チューブも備えられています。 プールをご利用の際に注意すべき点は、お湯を受け取る時間が3~4時間かかるため、前日に予約をしていただく必要があり、お湯を追加する際には電話予約をしなければなりません。 お子様は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。 周辺には様々な見どころがあり、チョンベ渓谷は徒歩16分の距離にあり水深は50cm~1mです。 トゥムルモリ、セミウォン、チュンミ山天文台、チョンベ渓谷、ヤンピョン水上レジャースポーツ、ナムハンガン自転車道、ヤンピョンソナギマウル、映画撮影所などの周辺の見どころもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションへのアクセス方法は？",
            "answer": "首都圏から40分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "専用バーベキュー場と鋳物ストーブがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションは一軒家のため、どのような利用ができますか？",
            "answer": "カップルや家族には個人のプライバシーが保障され、居心地の良い空間として利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場で炭火バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は15時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には事前の申し込みが必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは10分前に管理室に申し込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューには使用制限はありますか？",
            "answer": "ブタンガスの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリル料金はシークレットテラ客室が2万ウォンで、ヴィラテラ客室は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションでの子供や同伴の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "子供や同伴の際は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアムペンションにはプールがあり、インターネットも利用できます。"
        },
        {
            "question": "野外露天プールの営業時間と場所はどこですか？",
            "answer": "ヴィラテラ野外露天プールの営業日は3月20日から11月30日までで、利用場所はヴィラテラ野外露天プールです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "営業時間は入室時から20時までで、利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "お湯を受け取る時間が3〜4時間かかるため、前日に予約をしていただく必要があります。また、お湯を追加する際には電話予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の水深はどのくらいですか？",
            "answer": "使用可能な客室はヴィラテラ客室で、水深は50cmです。"
        },
        {
            "question": "プールで利用できるチューブはありますか？",
            "answer": "はい、プールにはチューブが備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺にはチョンベ渓谷、トゥムルモリ、セミウォン、チュンミ山天文台、ヤンピョン水上レジャースポーツ、ナムハンガン自転車道、ヤンピョンソナギマウル、映画撮影所などの見どころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 704
    }
}